package conta;

public abstract class Conta {
	private int numeroAgencia;
	private int numeroConta;
	private  String numeroTitular;
	private float limite;
	private float saldo;
	
	
	public int getNumeroAgencia() {
		return numeroAgencia;
	}
	public void setNumeroAgencia(int numeroAgencia) {
		this.numeroAgencia = numeroAgencia;
	}
	public int getNumeroConta() {
		return numeroConta;
	}
	public void setNumeroConta(int numeroConta) {
		this.numeroConta = numeroConta;
	}
	public String getNumeroTitular() {
		return numeroTitular;
	}
	public void setNumeroTitular(String titular) {
		this.numeroTitular = numeroTitular;
	}
	public float getLimite() {
		return limite;
	}
	public void setLimite(float limite) {
		this.limite = limite;
	}
	public float getSaldo() {
		return saldo;
	}
	public void setSaldo(float saldo) {
		this.saldo = saldo;
	}
	
	
	public   void sacar(float valor) {
		if(valor==limite) {
			this.saldo=this.saldo-valor;
			
		}
		else {
			this.limite=this.limite-valor;
			
		}
	}
	
	
	public   void depositar(float valor) {
		if(valor==limite) {
			this.saldo=this.saldo+valor;
			
		}
		else {
			this.limite=this.limite-valor;
			
		}
	}
	
	public abstract void setValorLimite(float valor);
	
	
}
	package conta;

public class ContaCorrente extends Conta {

	public   void sacar(float valor) {
		float saldo =this.getSaldo();
		if(valor==this.getLimite()) {
			saldo-=valor;
			
			
		}
		else {
			saldo-=valor;
			
		}
	}
	
	public final void setValorLimite(float valor) {
		this.setLimite(valor);
		
		package conta;

public class ContaPoupanca extends Conta {
	protected static final float JUROS=2;
	
	public   void depositar(float valor) {
		float saldo =this.getSaldo();
		if(valor==this.getLimite()) {
			saldo+=valor*JUROS;
			
			
		}
		else {
			saldo+=valor*JUROS;
			
		}
	}
	
	public final void setValorLimite(float valor) {
		this.setLimite(valor);
		package conta;

import java.util.Scanner;

public class AppJavaConta {
	private static final String SAIR = "0";
	private static final String SACAR = "1";
	private static final String DEPOSITAR = "2";
	private static final String SALDO = "3";
	private static final String CORRENTE = "CC";
	private static final String CORRENTEPOUPANCA = "CP";
	

	

	public static void main(String[] args) {
		Scanner dados = new Scanner(System.in);
		String opcao;
		int valores;
		Conta conta = null;
		System.out.println("Digite operação desejada CC OR CP ");
        opcao = dados.nextLine();


		switch (opcao) {
		
		case CORRENTEPOUPANCA:
			System.out.println("[numero da agencia]");
			conta = new ContaCorrente();
			int opcao21 = dados.nextInt();
			conta.setNumeroAgencia(opcao21);
			System.out.println("[Digite seu numero da conta]");
			int opcao24 = dados.nextInt();
            conta.setNumeroConta(opcao24);
			System.out.println("[Digite seu TITULAR]");
            String opcao15 = dados.nextLine();
			conta.setNumeroTitular(opcao15);
			System.out.println("[Estamos quase la. Digite seu Valor limite]");
			float opcao17 = dados.nextFloat();
			conta.setLimite(opcao17);
			break;
		case CORRENTE:
			System.out.println("[numero da agencia]");
			conta = new ContaCorrente();
			int opcao22 = dados.nextInt();
			conta.setNumeroAgencia(opcao22);
			System.out.println("[Digite seu numero da conta]");
			int opcao23 = dados.nextInt();
            conta.setNumeroConta(opcao23);
			System.out.println("[Digite seu TITULAR]");
            
			String opcao11 = dados.nextLine();
            
			conta.setNumeroTitular(opcao11);
			
			
			System.out.println("[Estamos quase la. Digite seu Valor limite]");
			float opcao18 = dados.nextFloat();
			conta.setLimite(opcao18);
			break;
		}
		   System.out.println("Digite operação desejada [0 - SAIR, 1 - SACAR, 2 - DEPOSITAR,3-SALDO] ");

			opcao = dados.nextLine();

			switch (opcao) {
			case SAIR:
				break;
			case SACAR:
				System.out.print("Digite o valor a sacar:");
				float valores1 = dados.nextFloat();
				conta.sacar(valores1);
				break;
			case DEPOSITAR: {
				System.out.print("Digite o valor a sacar:");
				valores = dados.nextInt();
				conta.sacar(valores);
				break;
			}
			case SALDO: { 
				System.out.print("SEU SALDO É" + conta.getSaldo());

				break;
			}

			}
			System.out.print("SEU SALDO ATUAL É"+conta.getSaldo());

	}
}

		

	












